我同我女朋友分咗手

我同我女朋友分咗手，三日前嘅事

本身我同我女朋友已經識咗四年，已經一齊同居緊，感情生活都幾平淡吓

話說依排屋企唔知咩事爆水渠啦，搞到成屋嘅野都浸濕晒，搞到又要執屋又盛

咁間屋都40幾年樓齡，幅牆都又殘又舊甩晒灰，咁橫掂都係，同女朋友商量之後，決定嚟一次全面嘅裝修，整返靚間屋

咁同裝修師傅傾過之後，工程話要三個禮拜，裝修期間自然係住唔到人啦，我同女朋友暫時租咗一個月嘅service apartment住住先

本身我哋都係中上環返工，咁為咗方便大家，我哋就租咗一間喺老蘭附近嘅service apartment

平時間野兼職埋酒店，都唔少人出入，尤其係每逢五六夜晚十點幾十一點總係會有一pair pair男女走入嚟。但係我同女朋友又唔係啲食古不化嘅人，所以都冇乜所謂

但唔知係咪行出行入嘅mk仔都幾靚仔，同女朋友行過都會見到佢稍人哋幾眼。當時我都不以為意

咁話說有一日，同女朋友係度食緊早餐啦

佢忽然問我：「喂，你今晩幾點返？」

我答佢：「今晚老細話趕pj，應該十二點幾一點先返到呀，做咩？」

「冇~~本來想話我今晚夜返，唔使預我食飯，咁依家大家都咁夜返，我公司附近買飯返嚟一齊食啦。係喎，順帶一提呢度嘅門鎖好似壞壞地，lobby話聽日派人整」

我聽完嗰瞬間忽然覺得有啲怪怪哋，又講唔出個喺邊度所以都冇問

直到當晩，老闆提早放咗我，我夜晚十點鐘就返到去

喺門口諗住攞匙卡開門嗰下，忽然聽到一陣陣微弱嘅喘氣聲

「無理由呀~~應該冇人係屋企㗎喎」

出於對女朋友嘅信任，我冇諗去嗰一邊

開門入到屋企，客廳漆黑一片，但喘氣嘅聲音越嚟越明顯，間唔中夾雜幾聲「唔...呀...」嘅呻吟，我可以好清晰咁聽到，係由睡房傳出嚟......

我吞咗一啖口水，連燈都未開，慢慢行去睡房門口，因為太暗嘅關係，我只可以隱隱約約見到有兩個身影喺床上面匍動緊......

我隻手震住咁撳向燈掣，心裏抱住尚有一絲嘅希望......

突然成間房光晒，我終於好清晰咁睇到，有一男一女，喺我哋張床上面，全身赤裸，而雙方嘅生殖器係連接埋一齊，仲要係無套......

對面雙方見到我出現都極度之驚訝，一時停咗佢哋進行緊一碰撞，四隻眼一齊望住我......

我當時呆撚咗，腦袋一片空白，咩都諗唔到，好似hang 機咁，唔知點樣去應對眼前發生嘅事

因為

你邊撚個呀！

有兩個陌生人喺我床上扑野呀！

仲要無帶套！

當時我心裏面係極度之震驚，大家就咁樣你眼望我眼望咗十零廿秒，空氣好似沉默咗咁樣，場面一度極之尷尬

之後條仔唔知係咪好似領悟到啲乜嘢咁，突然拿拿臨執起佢啲衫褲鞋襪銀包鎖匙，急急腳咁跑咗出去，留低條女喺度

一時淨返我同個陌生女仔係度，唔知做咩好

「屌，同你講件好笑嘢，啱啱出lift 有條友淨係着住底褲跑入嚟，好撚好笑，同埋你做咩唔閂門......」

「拍！！！」

唔知幾時我女朋友走咗入嚟，見到此情此境，佢打咗我一巴掌之後，揼低咗啲飯盒，就走咗......

個陌生女仔見到，尷尬咁笑笑口，著返件衫，快快手手咁走咗

我掩住塊面，唔知企咗喺度幾耐，到我回過神嚟嘅時候，我發現自己未食飯，好肚餓

然後，我執起女朋友買畀我嘅飯盒，放係飯枱，慢慢咁食

第二日，我收到女朋友嘅分手通知，然後就比佢block 咗了

咩類型嘅故

希望大家記住，如果屋企門鎖壞咗，記住要即刻換，唔好學我咁，冇咗個女朋友

帽左啦

寓言故事

又幾峰迴路轉

欣賞你有咁既創意

no ntr

樓豬好慘

除咗恭喜之外
冇野補充

睇到兩個黑影估到結局

諗緊要唔要攞依個做開頭駁落去